今日六四

當然要聽城邦會戰勝歸來。
話說新中國聯邦算唔算城邦自治？

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣